我法國香港啲私樓妹多過私樓仔好多。。

講緊後生仔
識親啲女仔十個有八個都係私樓妹
識啲男仔十個可能得兩，三個係私樓仔

點解私樓妹個比例會高咁多？

個基數係幾多？

***以樓豬見到嘅人

識親都係咁🤔🤔

推上去

暫停自由行簽證 = 現有簽左證嘅可以繼續輸入病毒

等緊我收割

同感 可能唔喺私樓妹已經自動filter 咗

因為你識親都係

聽朝7:00 黎明行動 準時點人數
夠鐘推行動post啦

點睇公屋妹？

唔知點解通常靚女都係住私樓

有咩用，我有間house咪又係溝唔到女

優良基因
通常公屋妹都係貪錢
就算有靚既公屋妹都會比有錢佬扑
跟住生出嚟下一代咪高質

可能佢哋唔知你有樓

因為女人可以返pt

吓……我通周圍話我有樓啊，受唔受溝啊？咁咩

佢屋企都有錢，唔止佢個人

咁你唔講佢哋點知呢？
下次試吓喺額頭寫住我有私樓

我有4間house都無口罩

啱啱訂左一櫃口罩月中運到香港賣

利申：無錢賺

佢呀媽可能都係做pt
熟女都有市場

一櫃咁多貨

而家香港
口罩=新貨幣
有口罩在手=有閪屌

都有D咁既可能
想母女齊齊上

點先可以識到